[數手指] 一班受訓練既教護員點會連十個人都數錯？

老實講，作為一個香港人，我絕對信用香港既救護員，因為佢地係真正救急扶危既人，亦都信任佢地既專業知識

重點一：

點算大型災難傷者數目從來都係首要任務，以調配資源人手，所以要準確估計傷者數目！

而家十隻手指都數得哂既數目，點有可能數錯？

係一至十呀！仲要數錯三個？根本係唔可能出現既事

10個人都錯三個姐係誤差率達30%，如果只計得7個人係前面，數多3個既就姐係有42%

1 至 7 有冇機會數到10？

假設每數多一個人既機率係10%，講緊係10個人內，連續數多3個既概率係0.001...如果現場救護咁都數錯，咁我建議數人果個即刻離開救護團隊，因為你好危險

重點二：

消防處話因爲有傷者移動重覆點算

請問被警察制服左既人點樣移動？

如果已經係救護既點算下，移動又點會唔知？

重點三：

直播影到比警打到重傷既人，點解隔左咁多日，都仲未有佢既屋企人出現話佢無事？佢既屋企人朋友呢？受咁嚴重傷既人都冇人出黎話識得佢？

我已經唔講封站兩日，港鐵居然唔比cctv，警嫂whatsapp 對話有人比人打到嘔白泡+事後有現場目擊者係記者會話有人比人打到嘔白泡不謀而合 等等

最後，我強烈呼籲知道真相既救護或警察，馬上到帶同你最重要既家人到英美德是但一間大使館尋求政治庇護，同時將你所知道既資料用郵寄方式留底比一個你絕對信任既人，唔好見面用email/whatsapp等等

因為你地既處境真係極危險，現場知道真相既人唔多，佢地為左守繁榮穩定必要時會要脅你/家人既生命

可能你話已經有人同你deal好左
咁姐係佢對你既知既事已經全盤掌握
我建議你學內地維權人仕公開寫定唔會自殺先...
當件事比人遺忘左既時候，你既價值就係零.........

如果你選擇成為極權下既幫兇，到你有事時冇人會對你伸出援手...
而你餘下既人性都係活係驚恐同埋良心責備之下

而你地好快都會被代表出黎公開話當晚無事發生

當然，全隊出來既人都唔同哂樣

唔好再叫警嫂好冇
好難聽
狗乸又好 警妻都好

應該狗有隱瞞

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

PUSH!!!

真相愈查愈明，謊話愈講愈多破綻，繼續追查

Whatsapp既當事人為左良心同個人安全必須要盡出黎

強烈呼籲你地快啲尋求政治庇護

1/20

2/20

3/20

4/20

5/20

6/20

但問題係如果有人死點解死者嘅家人到而家都未出聲